昨晚在夢中破了處

在夢中也只能叫雞破處

不是叫鴨破處嗎？

我一來就攬住佢，然後唔願郁

lemme guess
佢應該冇un 你就扯咗成朝？

我後悔個處俾咗隻雞,然後我問佢,含撚得唔得,佢話唔得，然後就轉咗打飛機

過程唔記得了，就醒了

起床發現返工快遲到，沒有時間喊

喊m9?

扮小明口語版

呢幾天都無再夢見返佢

估計係你想同某人建立一個關係，但怕佢唔接受你

你好醒

昨晚夢到另一隻雞
可能我真係好想叫雞